Перевод регистра
===============

Вводится один символ, измените его регистр. То есть, если была введена строчная буква - сделайте ее заглавной и наоборот. Символы, не являющиеся латинской буквой, нужно выводить без изменений.

---
## Формат входных данных ##

Вводится единственый символ.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input: ##
```
b
```

---
## Sample Output: ##
```
B
```
